【重要】勸世：唔係End-game

好似足球比賽咁，最忌被對手牽著節奏。

要

以快打慢，以慢打快

child 登仔點會聽得入耳

曼城對狼隊 － 0：2

又拖

休息了

升級唔等於end game, 無end game覺悟你番去訓啦